有人爭我五萬蚊唔還

追極都唔還
追債過程又被佢打又被佢羞辱
依家話我太煩
還一萬比我

屌佢老母
相信只有垃圾懦夫先會收
利息同醫藥費都未同你計呀屌佢老母

如果有人肯收呢一萬既
麻煩代我講一句
垃圾懦夫

arm ar

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可

點解唔收左一萬繼續追其餘四萬?

債仔:冇借據，口頭承諾都冇，點解要還？

利申:五大訴求，缺一不可。

收你老母

缺一不可

本身果個人差你一萬蚊，佢6月內肯還，你係咪會接受

唔好柒喇
你屌緊咩人姐?
而家有人出黎講袋住先咩?
得你同班垃圾係到用有限智慧去幻想有人袋咋

你覺得對住個無賴，收住1萬先之後仲追到其餘4萬咩？

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命